毒撚通宵秒回

弱者先瞓

yo

秒

秒你個秒

Hey yo

比你快一秒

我革大
你呢

Ready go weak

萬年第二

早晨

邊係，有第一過架

一次第一 萬年第二

推個
想去 但去唔到

上一上水

瞓先 交比你

下
屌牙

唔準你笑鳩我徒弟仔

禾一上水 你訓？=.=

聽日返10-.-

好撚頹 又瞓唔着

比多十分鐘你

順便叫我ok? 我聽日都10:00

跑去邊

咩major

一齊吹水吹到有睡意先

制裁埋你

又笑我

Ok 930先起

yo 我越吹越精神

巴打唔好咁心急啦

我是二等兵士

屌 真？

建議叫我

唔好擺我上網

倉..

冇 激勵緊你

速

好似幾得意 year幾

你勁

Hi

九

建議叫埋我

垃圾埋大表示好羨慕...

機會係自己爭取

真

好懷念year2既美好

hi

可以

叫埋我

手

okok sleep la

開sem感覺如何

4

歪咁嘅樣

贏哂了

Ok 係到叫

埋大女女正

Halo

拼

大部分人都未使返 包括我

吹多3分鐘先

nite me sleep

MBB到底係咩黎

Gchi十卜

叫到幫你r份工

訓唔著呀

渣㗎

geology

露曬底

冇撚得輸

廢到

返多兩個禮拜又新年

即刻有曬動力去叫

吹水啦一齊

屌-.-

唔使

想做佢地model

諗緊係咪MBBS打少個S

知咩事

我應該係新年之後先開sem

Weak
Bye all

食屎啦你.jpg

一齊去日本做汁男

io人
我中學讀過下bio 但係炒到癡線

要比足學費㗎

有得玩micropipette

...個嘢癡埋左

走堂？ 咁不如九月先開

聽朝要準備比老闆屌 點算

bye weak

...你up乜春

黎！

haha

除褲

+ b ←癡埋左

要帶套呀

DSE最低分果科 得3

屌屎忽都要套?

五星星jj好中意bio

下個禮拜先reg科 唔係咁快返去食二惡英呀嘛

SLEEP IS FOR THE WEAK

帶定KY

一陣出血惹性病

聽講好仆街 用學業威脅學生清理課室
chernobyl 咁款

cls 呢個真係cls

真亦假時假亦真

訓唔著點算好

同你一樣呀

唔只啦 藤狗大把仆街野

打個飛機啦

今日過成點

馬料水個邊而家已經無乜野

諗下點教波

藤狗冇撚得救

呢啲已經唔係最on9

都係咁 好平常
等緊19號去遊行

有冇人掛住另一半訓唔著

code

屌

無用架

冇可能，一定勁多殘餘物

掛住ex訓唔著

擺明車馬根正苗紅救乜春, 人地個服務對象又唔係你班友

Pornhub

點解呀

我都係 到時見

點解分手

無呀 我好毒架

番工狗

咁嘔心嘅 快啲退學

我 佢好可愛好賢妻

住hall係咪好多女

到時見

打完只會空虛

入左聖人mode?

有幾賢妻

屌 點解你地有EX

至少會好眼訓

冇

poly通風系統入邊d污染物都未清好 就趕住叫人入去考試 真係叫我地去死

我越打越精神

你得現任呀？

無另一半
此post已完

要不是爺爺不在

打到手攰未

我A0

今日打左5次

19號有遊行？
sor我最近好脫節...

真 愛是不反雲

Suppose 讀埋呢個sem gard

睇咩片咁爽

搵一個

有呀 到時見

食屎狗

A1 宜家寧願自己係A0

好多食唔到嘅女

根本咁大個入牆系統係無得清, 除非你成個拆左佢

GV

永遠懷念爺爺

點解

正唔正先

好sad

defer考牌?

你巴定絲

屌你爺爺未死

但係一開冷氣就全部吹晒出嚟

咁多人唔weak
一係陪我到天明

終於打完天地煌哮龍

冇另一半

你有無去咩soc或者上莊之類？
我有

黎呀

所以佢咪叫你用生命值硬接

強者

成日陪我做野 生活入面好多微小事情都靠佢打點

拍拖都好煩架

我無住所以唔知
但係聽講入面好淫亂

真。阿仙奴之父

咩莊

無問題

唔想要 送比你

我是

正宗屠殺一整代人

Science狗可以考咩牌？

結婚未？

沒有阿仙尼 那有阿仙奴

但秒回唔到

我都係睇故話好淫亂

聚魔先係開始

WEAK

cls

真
唔該你生性d

咁就弱咗少少

到時見
有無人一齊去 我唔想孤單上路

有拖拍咪咁講囉

好鬼多人

我依家係hall

唔駛做牙

失戀太痛
愛而不得

有 不過我出國讀PhD既話唔知點算

單拖best

你躝

講黎聽下

我都覺我好sad
但係我可以sad住寫抒情文

suppose

真 我潛

唔好經歷失戀啦
好痛架

只可以講 別ff咁多美好愛情

longD好易綠/散

啱啱先來就趕人走

無問題 上場唔係拿卡
我洗和?

絲

夢見你的淺笑

出黎大把手足陪你

我又唔係A0
唔洗你教

幾多年要讀？

想睇叫春文

渣ga

辛苦你啦今日又諗起佢？
本書搞成點？

屌你你死攬

Long d 緊咪嚇我

我無棍的 唔信你問樓主

咁我走

can

男人好多都係遲熟啲

毒氣室

你情緒有咩問題

講笑

紅左個想我點

好串wor
咁教下我點算好

點架到底

你出咗呢個門口就唔好再入翻嚟

自己落場

Love is scary: it changes; it can go away.

係

又黎

先year 4

唔好啦 好危險
被popo捉左無照應

ok

成個post d咸濕仔等緊你自拍驗明正身

分手

想知邊方面先

有排執
愛狗年半客死阿仙奴

走咗未

做咩flirt我喎
你鐘意文青絲？

慣咗就得

愛蛇收皮喇

潛水打7你

我都鍾意

真 出黎大把手足照應

緣起緣滅 船到橋頭自然直

未

5/6年

ok 做cd rom

留咩名
啲矯情嘢梗係自己收收埋埋架啦

勇武巴

分手後一分鐘 別有後悔聲音

WILOCK死全家未

cls咩癖好黎

好玄

亂分手會後悔

今日搵緊黃嘅出版社
但係我發現我真係好慫

唔駛咁激

仆街 點解呢到都見到你

你憑咩叫我走

快

no 佢真係遲熟得好緊要

讀咩咁鬼耐

你乜水呀

你有咩問題

冇計 O4 睇得好透

我都想睇

一齊都係累鬥累

佢bot

用細爆好過

冇問題

j

無戀過都好過失戀
失戀真係好sad

你係一個好人
25buta0

唔好亂分手呀

加油呀一定會出到

屌你老母做弱者！ 啲情緒標緊出黎咁

咪撚反拿

哇咩

所以就飛你?

大

我170，you?

依加拍幾耐

你地自拍先啦

science PhD正常都要

風氣？

秋叔叔

FUNSON REPORT

dllm

小妹冇

無戀過想戀 戀錯想無戀過

掛字梅毒未

你又係讀咩架

有咩留番同連仔講

PHY CHEM BIO個D?

88

佢只係一個高既垃圾

咁你sell下自己先啦

我毒撚

年半 最長係佢

你都喺度

有女死撚開啦

留tg啦

祝你地幸福一世

羨慕我？

呢個人相當有嫌疑

佢sd個po叫我地入去

????????唔明

睇人叫春到底有咩好睇
你地成班人都好癡線

都估到

轉身射過三分波

從來妓都冇出過勁既後防

我有
含啦八婆

屌佢老尾又cow女

geology
撚石

因為好好睇

快啦屌

笑鳩叫春啲人

每個hall都唔同個喎 有見過成班毒到晚晚出common打機 又有見過係咁食女嘅

158

冇可能會有人識我

咁鍾意石

有 K6

鍾意還鍾意，現實夾唔黎都真係冇辦法

比人踩哂場

死開左

好驚
不過我要努力豁出去

扮下熟係咪唔得先

你留

笑左

秋都唔知去咗邊

拍拖唔開心就唔好拍
對方唔為你而改，你點等都無用

仲高能過我

好高

多謝請飲預埋你

我都走先

有一排幾好
不過大賽爆鳩硬

大梅k6原來已經係最好

一齊得點都有啲愛 所以我成日同佢講你發脾氣還發
我都係會氹你鍚你 但你會令到我愛你越黎越難咁解

唔好咁啦
唔想被你地笑我文筆渣又劇情膠

姐係冇

係咪要我打你先含

笑閪

無叫春文睇唔撚訓

岩呀 想拍就拍 唔岩就分

LM咪走數

大大力

咁慢架

都真係幾誇張
我一開始都無expect到
但係意外地興趣上好啱key
又有啲位係得我地能夠互相理解
就好奇怪咁一齊左

邊撚個日出前潛水
我抄晒你地D名

科呀ching

中學老師熏陶

你先慢

要改嘅一早改咗

拮高屎忽

我遲你地一個鐘
唔公平

我又睇你出咩書

笑都唔比

唔比

個個都心想事成就天下大亂

我快架 好快架

咩事

有志氣

知你快

由第一日已經知對方咩人
唔好expect人地改黎就自己就得 接受到咪一齊

比一次咁多

佢尾我

幾毒先
會唔會寫心形函數比女女？

好多人都咁講

屌你 唔比你地睇了

黎啦等咩

唔洗理牠

想睇

咁你ex都幾勁

我都好掛住果個肯比我煩既人
不過比我激走左

好

why
我9up

快有快既好

秋叔做咩黎

feel到個種沮喪

有咩好

出書入埋附錄

okj

太耐會好攰

次次都以為自己追緊人
點知人地完全唔覺

你幾高

快d訓

155.7

？？？

你講下你點追？

巴打好人一生平安

155cm 155kg

170算高

直接問佢受唔受媾
哈哈哈哈哈哈

c？

我女朋友171
佢膊頭高過我
但我頸長過佢
搞到我睇落矮d

師兄打開直球，哪有追阿

做下運動

跟字比人一巴打埋黎

成日做
我落山好似個波咁6落去
好正

聽人講射唔出

識玩

你有冇拖人隻手

唔訓

小心甩尾呀

唔會我TBB睇得太多了成陣膠味

拖左就荔枝角見

但我男神16幾

試下asmr

強

都岩 識得我都係唔訓

不要去暗戀

sad
不過有時唔係想改變佢 只係想幫佢
不過why so serious

訓先聽日要返lab

浪漫

你唔介意佢都介意

第一個抄你名

咁渣埋先

派膠故事書

係呀 所以都係做朋友 睇住佢同個15幾既一齊

扑野都可以用架咩

得就得
唔得就唔得

一個人都唔識

你訓?

識得又點一個人

不要暗戀

夜晚最平靜

你係咪靚仔

渣GA

第一個就識你先

對方唔領情嗰下真係

16幾有咩問題

又岩
下次一野揸落去

認得你

小姐 無晒珍珠啦

我覺得冇咖

HI

我八兩金咁

yup

好呀

我初戀情人就係我老弓

咁我要芋頭鮮奶

你好

男神！？

想喊

夜晚先最麻撚煩

要波霸算啦好嗎？

人地只會覺得你扮曬野煩住曬

我⼀六幾

大唔大先

點叫你巧

你地個個做乜9

好，一個波霸唔該

加油

唔清楚

16幾都可以好好仔
請支持領養16幾

佢地成班9公

點一點火

嘩屌 秋爺

都話佢好勁架啦
我真係好鐘意佢

講講下想返屋企打飛機

先生做個朋友

俾我搵到你喇

人係咁
慣咗就得

差不多有快樂

根本最好就是忘我

屌一起底就知識既

我幫你

別再笨

咁算啦......

但我有老弓

好撚耐無見

點鮮男人成日都打飛機

點解
我覺得成日唯一一個時間係屬於自己

荔枝角見喇

因為不想再跟你看戲

等你出文

屌 你地正常少少啦
九唔搭八咁點入附錄
而且一定會被佢發現

係悶啊
果種要搵d野做下既感覺

咁應該唔大

抱你好嗎

好橙但打咁多身體唔好

唱歌比我聽未

忘記中意的他

一齊

你太年輕了
只要你想 任何時間都係得你一個

唔打先身體唔好

join

咩啊有唱架
你走寶喇

手寫控？

但係有時 沉迷落去反而仲會令自己有感覺

唔想深究
佢幸福咪得

無聊搵野chok下？

梨屎醉迷人架

別再傻

Ok我滾

等一下...

但係佢喺common fd入面算矮

唔打唔知身體好

喊左先

梨之度嗎

如果一個等

好 等我爆你個名先

REAL

就係證明自己仲存在

死港豬躝

唉仆街 忍緊 唔喊

呢種境界我未去到

有心機咪寫下
呢張上堂個miss講 我抄低

我chok估我在咁哲學

你是偉人?

越痛越好

答佢 未完

🚬

快啦

已經有好多畫面啦

再浸下

無情對世界說她算是誰

講真？

喊啦

仆你個街咪撚食

假

還未曾悟出錯過也是緣份

唔食煙點似番個難忍

有畫面都一樣

我喊你哋有咩著數

加上懦弱

食個橙都得既

樂意忍

喊左舒服D

岩牙

有
鼓勵緊佢 哋

秋叔指點

嚇死

唉 講不出聲

再嘈唔同你看戲

和情人深深一吻來代替講話好嗎

啱

同我睇OK?

咁唔好講

你個Hakula Matata

其實我9up
我慣左咩都一個人

智障 嘈完又無分加

一個人會上癮

Why no me

唔識鷹文

你陪我?

唔同我睇啦?

簡直係至理明言

開始少人

你個名

真 唔鍾意身邊有人

屋企人呢?

我宣佈 阿仙奴球迷最多強者

但都係事實

不可以沉下去 總可以迷下去

算啦

未會信什麼擁有等於失去

唔洗咁掛

is

無情地對世界說
她算是誰

miss her

越黎越唔想返去
唔關黃藍事

細個鍾意過個男仔好鍾意

你仲有巴打們

真 阿迷又吸引 又令囝

個男仔一定好吸引好有氣質

會唔會返黎呀

真
宜家佢排球港隊 好似

無人知

真
好charm
一齊練跑的

返黎你會點?

不如考慮下我

開始F5冇新回覆

我會同佢講
你番黎啦?

乜撚野無

會唔會驚佢再唔係到

佢條命硬過小強

佢精神永遠都係到

迷雲精神

輸波打人

好過猁隻沙拿

你覆快D

樓主個垃圾係咪訓左

幫我寫BOT

應該係 正一廢物

日日開po弱者先訓
但係個個都係自己訓先

我地好勁

笑能左

我決定黎明前都唔會訓
有無人跟隊

放大

就瞓

得番我同你

唔經唔覺成粒幾鐘

跟

時間過得好快

誰偷走了我的時間

-.-

點呀分身狗

你仲有冇喺grp

你地覆咁慢叫乜秒回

你點

有 得你走左

冇人9up了

完全無停手

有冇睇毛單野

時間都去哪了

唔好傳出去了

有

HI ADD我未

笑撚死

DEAL

HO點

講咗好多次都唔信我

正想問

唔講啦

垃圾樓主 1001之後一定無人開po

佢會睇到

hugo1991

COME ON

你先定我先

知我點解走未

me

你仲係到呀

Yup

一喊不可收拾

喊出黎舒服D

same name @working........

記閪到咩屌你

叫文學人唔好叫春
等於叫人類唔好呼吸

黎

你從來都唔將我放係心㗎啦

點接你機呀屌

好波

建議唔好提
我似做咗第三者

唔緊要我有人接

DETAIL

竟然仲未爆

pm u

當呢到fb？

想唔想食花生先

幾似我

捨得出黎?

想

好搞野 有條友係樓下冇門口入

要工作

你快啲叫跛仔開個grp

知道發展唔到唔敢去愛

工咩作

可能佢寧願就你都唔想唔愛你呢

半枝煙勝過殘破的天國🚬

到底會唔會有新PO

我可以為你點一點火

推到1000 就會停，之後開完新po 條友就會覆返舊Po

性格係咁

唉 落街食枝煙

食緊

有經驗

食啦

點算 無樓主邊個開新po
樓主之前同我講話1001果個開新po

你

係咪晚晚都有圍爐ok

竟然F5無新回覆
人呢

係 預埋我

我P牌仔

係 好似已經成個禮拜了

Hi I’m back

hello

成日訓唔著都睇唔到個po

有咁耐咩

搵人開THX

唉 心累

人在遠方

1001 開Post

捨得出黎和唱啦咩

堅誠師兄